旭日行動要贏，一定要爭取被罷工唔扣假

大家都知香港人有幾鍾意返工，其中一個原因係唔返工會俾人扣大假

但如果唔使扣假呢？
咁最大嘅返工誘因就已經消失左（個個都返工，唔通個個都想返工咩）

方法
1. Email 俾各大公司/NGO ，因為路面情況，有可能返唔到工，唔好因為咁樣而懲罰員工，或者扣假，僱主亦應該保障員工安全，留係安全嘅地方bababa

2.搵深黃公司帶頭（100毛之類），然後鼓勵人跟從，造成羊群效應

做得成嘅話，真係攞正牌擺工啦

覺得OK嘅，麻煩推一推俾更多人睇到

香港人報仇！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

無晒行動post
今日太遲行動喇